香港應該由英美接管

香港應該由英美接管，然後前朝所有公務員都要受制裁，管理層則以反人類罪告上國際法庭